其實點解d遊客咁撚on9

明知香港個個星期六日都有示威
又發出旅遊警告
都仲要黎

[緊急分析]法！不！責！眾！

負評既想點

負皮

佢心諗 唔會搞到我既
同啲廢老一樣
未到自己奶野都覺得世界好和平

有啲可能好早買咗機票呢
支那嗰啲就抵屌啦

應該好多一早買左

負評係屌樓主仲on9
入機場目的係文宣 但又屌遊客

前排大阪打大風 塌橋個單
大批港豬咪一樣照去
矛頭根本錯左

有人出左國要返黎呢?

人地買左機票
黎得就好心歡迎人地啦
好聲好氣少少，講完訴求帶人地去搭車䖓市區
咁亂都肯黎，真係好鍾意香港

當然，只適用於來自民主國家既遊客

黎支持唔得？

今日見到有個俄佬拎晒行李黑口黑臉咁

俄國人
哦，唔怪之得啦

東歐樣
我估係俄佬

俄佬無論發生任何事都黑口黑面架喎

係既咩
未接觸過